警方中環拘蒙面男 外賣保溫袋內檢伸縮棒

警方中環拘蒙面男 外賣保溫袋內檢伸縮棒

警方在社交網站表示，前日一名蒙面、手持外賣保溫袋的男子在中環被警方截停搜查，在他的外賣保溫袋內發現一支伸縮鐵棒、多支噴霧膠水、油性筆及大量宣傳單張，該名男子被警方以「藏有工具可用作非法用途」罪拘捕。警方呼籲市民，不要企圖掩飾身份去作出違法行為，警方會不時進行反罪惡行動以防止及偵查罪案。

2020-01-14 12:49:38

算把啦，又係插贜嫁禍，冇人會信黑警架啦，你話有核彈都得架啦

有咩非法用途？

其實邊樣野犯法?
如果支棒係自拍棍的話

插贜嫁禍

插贓嫁禍

又唔拉星期六日周街貼夜總會廣告班人

之前插贜嫁禍
現在誠信破產

我只會覺得係插贓嫁禍

自拍棍 手提旗桿
zzzz

係現場執執埋埋就放哂入個外賣仔袋到 正仆街黎

不要說插贜嫁禍，試吓講So what?

無一樣係攻擊性武器喎狗賊

易拉架都伸縮鐵棒啦

就算係帶住呢d野，都冇一樣係合理拉得。

deliveroo果個？

講乜都無人信

自拍神棍 同旗杆棍都係伸縮

唔好講插贓嫁禍
就算有呢d野都唔會犯法

行山仗都係

唔知相機鏡頭計唔計

呢d工具犯咩法呀

攪大左就插贜嫁禍老屈

之後求其告9佢 之後又撤控
真係仆街

真係有嘅話
即時就有狗叫記者影低證據再不斷係到吠啦
洗撚係到玩文字咩？擺明事後做鳩人啦

就算有又點?

膠水犯咩法？

講伸縮鐵棒 想人以為係武器

海報+膠紙 -》可用作非法貼海報

上到庭個官會講同一樣野
話佢有意圖就夠
香港既法治就係咁樣死
可以用黎非法既話
John wick未拎起支鉛筆已經會比人拉左

插贓嫁禍 屌你老母

帶口罩叫蒙面？

插裝

應該係

屌
旗桿來㗎

死黑警，屌你老母

不如屈埋佢推人落樓

其實任何工具都可以當係「藏有工具可用作非法用途」？ 呢條罪會唔會太general??

又黎 係嘅話仲唔係現場拎出黎

插贓

如果"多支噴霧膠水、油性筆及大量宣傳單張" 都犯法, 唔該去街, 逐個街招逐個電話去告9佢

和你告

on9，我貼自己屋企唔得呀？

油性筆都犯法
咁駛唔駛查封文具舖？

係，留意佢冇講伸縮警棍
姐係唔屬於違禁武器
只係自拍棍之類嘅物體

蒙面狗有咩資格話人蒙面

係軍火庫，咩文具鋪

咁多樣嘢加埋犯乜法

伸縮鐵棒
係真係打人果種你仲唔狗衝去告攻擊性武器咩

任佢噏

有 J 都係 「藏有工具可用作非法用途」。。 以胸又可以襲警， 即係男女都即時捉得。

屌你老母，入面d野文具店都買到手，乜撚野非法用途，仆街亂鳩咁拉人

我覺得只係呢類

所以呢？班雜種狗講架野一句都唔信
亂捉人，殺人又唔肯認，ISIS都強過班雜種狗

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

等睇尖頭筆都當武器

有咩犯法on9?買完袋住返屋企唔得？

百佳咪美軍基地

「藏有工具可用作非法用途」
你老母港幣夠係工具可作非法用途啦

教埋你啦mon post死黑警
港幣都可以屈攻擊性武器呀！

欲加之罪 何患無辭？

屌 呢d無力嫁wo

咁我日日帶幾個尿袋出街，係咪當爆炸品，我帶個鐵製不求人出街，係咪當狗棍，on9

鳩拉就鳩拉啦

可以點樣傷人

agree

老師教書果支?

賓州都係

老屈

如果真係攻擊性武器
你估仲會唔會咁婉轉？

反而想問
個日 fb有哂 d證物相
而家黑警可以隨便
將 d相
掉上網咩

同意

旗杆嚟

係你最醒 你出去同班狗辯論啦 瞓能咗幾耐？

有又點？

這就是香港

依D CASE唔係插贓點樣揭發呀
不如交代埋破案過程有人打999見到個袋入面有膠水油筆? ON9

掉錯group 都得呢單野有無記者問

係呀，就快帶尿袋出街，都比狗當作係爆炸品

屈完人放啲野入去話見到就話自己冇屈人？

現實：自拍神棍、噴髮膠、粗筆、宣傳單張

只係衰一樣野，黑衫 後生

班狗仲要好似好醒咁影撚哂相 弱鳩智

打劫、老爆又唔見你拉到人

縮骨遮都係

Ching呢招都高 可惜
而且撚有犯法咩屌

Popo：你唔係外賣仔

ON9 旗桿來架喎

我平時都拎marker出街，會唔會被拉

樓上講插贓嫁禍班友係咪on9
呢堆野基本就冇犯法
佢所謂「伸縮棒」真係有料到就告 藏有攻擊性武器啦
點會告 藏有工具可作非法用途
好撚明顯

你點影的?

BTW淨係依堆野，告條撚毛呀

又插贓？

唔使驚
鳩拉

開頭未睇到相呀ON9

不如話入面係鈾元素

就算唔係插臟

有呢d野係身犯咩法

有伸縮棍都唔用打死你班黑警
有槍都唔即時射返你班狗兩野咩

咁撚大個袋藏枝伸縮棍，要拎都唔易啦，邊會咁on9真係當人on9

到時順便問下個官
d相點來
隨時可以打得甩

作為一個汽車維修員

3人以上非法集結
公眾地方行為不檢
萬能key, 同一道理

有呢啲嘢犯法嗎 on9係到老屈

帶把遮帶口罩都畀狗咬啦

個日d 藍group 有啦

告非法用途人地本身就拎黎告你爆格 爆鎖之類工具
幾時會係呢d普通民生野

人地用黎自拍咋
自拍神棍呀on9

保溫袋都要check鳩人
黑警正賤種

認真 唔洗睇都知
有料到一定唔會淨係告藏有工具可作非法用途

我帶曬依啲野出街都無犯法啦
憑咩拉佢

欲加之罪 何患無辭

縮骨遮自拍棍=伸縮棒

警甴話你帶乜都係可用作非法用途，元朗國拎棍拎漆剷咩事都冇，下次帶支筆都要小心

問題呢啲野點算犯法？
文具鋪賣非法工具？

呢條野一打人就斷

總之插贓又好，依堆野又好，都一樣係屈囉

我真係屌你老母啦
梨木樹單野呀！！
仆街成班拎埋鐵鏟
班狗護送佢地走
香港警狗

Fuck Off, PoPo. You guys are fucking retards

縮骨傘

分分鐘打落去
支棍彎左人都未瘀啦屌

應該手足係旗手黎

蒙面男都講得出.
果個最多個口罩

近排班狗組隊行bid, 周圍截停人查身份証

大家提高警覺

痴撚線，如果有個人食開煙，身上有帶火機，係咪一樣照告？on99

高條撚
唔black block 就高招
又蒙 又拎住舊大袋...

邊撚個信

有條友po左上電單車group

屌 美國旗手枝旗杆
食屎啦死黑警

on9冇人信你講嘅任何嘢
怪就怪你講得太多大話

有賓周就可以插人？

男人碌鳩係咪伸縮棒

On9 , 呢d野犯乜撚野法

咁撚醒個個唔查查呢個

盒飯呢？

著到成身黑又黑口罩

DLLM 依家行出街咁危險
去食黃店日光日白黑社會都入去破壞
拎支棍保護自己有咩問題

嗰日班紅衛兵拆文宣拎晒棍又唔去捉
佢哋就係保護自己 我哋文宣拎棍就係打呀
仆你個臭街死黑警

So?
冇邊樣係犯法？
拎枝筆插人係咪全港唔拎得筆？
由雷射槍事件我已經講梗
個重點根本唔係雷射筆有冇殺傷力
係你有咩證據證明我想拎黎做殺傷工具
唔好講咩環境證供on9野黎假定有罪

係，邊樣嘢係犯法？

D紅官加埋班狗一齊合作哂咪會

本身唔係預你咁用

三個人行埋一齊就恐嚇你非法集結, 話拉得

可以咁近曱甴距離影，分分鐘都係曱甴

推呢個

變做 搜獲汽油彈原料

係 比人起左

下次將支那旗裝落自拍棍度

市民有自由帶呢d野出街
關死黑警撚事呀

黑警

條J都有機會係犯法工具呀
洗唔洗排隊去狗屋自首？

收埋咁多樣野有邊樣係非法

筆同宣傳單張犯咩法

呢幾張係deliverwoo果單黎

你班恐怖分子就犯法

呢條濕鳩罪又係萬能key嚟屌你老母

又濫捕

伸縮鐵棍 痴文宣會用
上堂阿sir 用果d?

同埋唔係告攻擊性武器

推呢個

馬道立係咪已經盲左

冷氣軍師訓醒未 依家係咪都入咗你數先架 你以為痴文宣仲好安全？

而家唔係講緊依單咩?

屌你老母 又放野老屈

黑警秘撈送外賣？

屌佢老母咁拉9咗詹sir未

What the fuck

會傷到人地個玻璃心

雷射筆手足

證明deliveroo男仔甚至其他前線抗爭者
早已被警方鎖定
並用大量警力跟縱

行山杖，比狗追可以護身。
咁樣登山用品可以變武器庫。

屌 又鳩拉

自己兄弟

用嚟痴文宣啫 屌

話插贜果D，有無諗過係手足自己D物資嚟

就算有都不割，唔好下下話割

屌 咁如果我買完幾枝 hairspray 擺喺袋 個袋入面又有縮骨遮 我仲長期擺枝漂衫筆喺袋 係咪又要拉

伸縮棒又如何
藍絲夠戴刀出街

根本警察差別待遇

又係到老屈

得啦 有AK 47添呀

其實兩樣都冇問題，唔好以為旗杆棍就有問題

見你戴口罩就懷疑你要作非法行為 袋有咩唔重要

我諗佢嘅意思係班狗又亂拉而我地唔需要合理化班狗做嘅野

藏有工具可用作非法用途

無罪推論？法治有險可守？
膠紙...紙張...可作非法用途？
地產佬痴到周街都係，警察見到都唔拉

伸縮棒？藍絲成支鐵棍有晒片影到佢打人，
支棍上面仲有血，合法性自衛

伸縮鐵棍？ 好想睇下會係啲咩

屌你老母，膠水 宣傳單都非法用途

不過仇b 都比人告襲狗 有冇都中架喇 尻咁告

伸縮鐵棍 你話乜都得啦

S

叮噹百寶袋.jpg

on 9 筆都話唔俾

返屋企貼牆紙都犯法

不要企圖掩飾身份去作出違法行為
卧底狗

肯定係插贓

當日搜完有冇即時拎出黎?

全部野邊樣係犯法? 佢嘅罪過就係後生著黑衫戴口罩

想問下deliveroo肯出黎救人未呢?
定係佢根本同黑警合作 之後拉人呀?
facebook洗版都係hea覆
點解仲可以照用deliveroo?

送緊外賣袋呢啲野落個袋度唔驚熱到爆樽？黑警又玩插贓

deliveroo到今時今日都仲未回應
想點?

我返工要用呢支野
方便present
一邊伸縮
一邊擂射 方便screen
而家都係擺係公司
唔敢拎出拎入

性玩具黎唔得？

其實Delivewoo咁大間英國公司有權有勢點解唔出唻遣責黑警濫捕？

on99既

認同
「藏有工具可作非法用途」都戇撚鳩
你身上有邊樣野唔可以作非法用途？

邊樣野犯法DKLM 又唔係違禁品 憑乜撚樣話人有意圖

導遊都係用呢支桿帶鴨仔團喎
犯乜法？

旗桿犯咩法

真係唔信
班黑警成日玩文字

請問邊樣野係違禁品？屌你老母

伸縮鐵棒=旗杆
你碌鳩都可作非法用途

膠條講到邊鐵通
信你？

自拍棍咪伸縮棒，有咩特別？

Push

自拍棍黎姐

已經有好多人講過deliveroo 內部好藍
只係冇人推，同埋好多人幫deliveroo講野

你話入面有含笑半步釘都得啦

屌用錯不推。

明屈，仲要用誤導講法

又一次選擇性執法...清連儂嗰班帶哂架生就保護佢走...
都唔講呢次支棍誰屬

Deliveroo仲喺度扮冇野
上佢Facebook 炸佢老母

伸縮棒家品店入面大把，有咩問題先？

Deliveroo一句聲都無
你出黎屌下popo保證你發到豬頭
唔出聲，永不錄用

又屈...... 究竟我生活係一個咩地方？ 好撚陌生

就算佢身上真係有呢d野, 都唔構成違法, 一樣係濫捕. 上次有個後生仔身上有兩個士巴拿, 上到庭個官都話唔構成嫌疑, 即時放人同可以拿訴訟費, 因為呢d唔係非法物品.

警謊只係轉移視線.

對, 有又如何??????
身上有呢d野根本唔犯法!!!!!

呢條罪俾狗用到好戇鳩，原本係想用嚟告人有工具爆格。而家搞到有野可以打傷人都告到『藏有工具可作非法用途』

鎖匙都可以打傷人，咁我身上有鎖匙係咪可以告我『藏有工具可作非法用途』呀

呢條罪有律師講過要螺絲批 士巴拿個類有機會用到黎爆格先入到
不過依家班狗連豬嘴都告呢條

啱呀
非法用途
laser pen都叫做攻擊性武器嘅時候
「伸縮棒」九成九係自拍神棍之類
唔係狗係咪都屈左攻擊性武器
點會係非法用途
所以真係So?

男嘅全部拉返去告意圖強姦

枝「棍」仲要未開封

宣傳單張 幾時去拉派傳單嘅人

有時係到諗有沒得私人檢控返班狗非法集結，佢地又三隻以上又有作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，又破壞社會安寧搞到我驚會受到傷害喎。
仲要狗隊條例係話佢地沒法律豁免既權利

係唔係都鳩拉困48先 班垃圾死全家

女嘅全部告企圖已胸襲警

真

藏有工具可用作非法用途，又係呢條，又變左萬能key咁。
濫捕，濫告

依家仲要睇下咩官審你

屌你, 鐳射伸縮激光棍, 攻擊性武器
洗定八月十五

每個男人褲入面都有一枝伸縮棒...

而家有槍嘅話事，冇嘅就死開

如果女仔帶防狼噴霧藏有工具可作非法用途？

市民蒙面有咩問題呀?

旗桿黎

嗰枝係旗杆，區選用好多啦
一把餐刀都可以講到「九吋長」，擺明想混淆視聽

即踢保啦

屌你老母飲管呀！？

屌佢老母混淆視聽

拉哂賣呢d野嘅舖頭未
可以賣又唔可以買
買左又唔可以藏有
咁即你點

我食煙帶個火機係咪爆炸品
我開工著鋼頭鞋係咪攻擊性武器
我架車車尾有堆跟車拆轆換士啤胎嘅架生係咪非法用途

搞到我細佬唔敢帶呢支嘢返學

721又唔見拉

我都信插贜嫁禍
大把片影到班狗點做

警方呼籲市民，不要企圖掩飾身份去作出違法行為

最叻話帶毒品添啦

全世界男人都可以俾人告強姦
因為有強姦工具

可能只係自拍神棍

伸縮棍…我都有枝伸縮棍長期跟身

差佬講嘢 有撚人信咩仲

伸縮警棍就伸縮警棍啦

縮骨遮

屌你警犬老母 你前設人地係文宣 手足 就又鎖又拉 我就話佢帶住啲野係以備不時之需 依家香港咁危險 容乜易又721恐襲

文具鋪=武器庫

唔驚既，查下個電話睇下咪知囉

屌你老母 支野擺明係流動式旗桿
係咪連fing旗都要拉

不如拉鳩哂香港班導遊 個個都有支

被意圖

咁係咪所有男人要切鳩先出得街呀